[牙醫]大埔寶湖牙醫蔡x昌杜牙根好廢

話說早排小弟突然間牙痛
痛左幾日真係頂唔撚順
咁我住喺大埔，就問下另一個大埔友附近有咩牙醫又平又好
佢就介紹左我去睇喺寶湖商場入面一個叫蔡x昌嘅牙醫，話呢間幾平
見佢話平我又痛撚到hihi咁
緊係即刻去睇
個姑娘俾form我填嗰時個態度都幾差下
但我諗住快快趣搞掂唔駛痛就無理到忍左佢
然後入到去檢查完
佢話我有蛀牙，要杜牙根先得
再講埋杜牙根幾錢
原來所謂平都要五千蚊咁撚貴
無計，都要碌卡去整
事後仲俾阿媽屌左好耐話我嘥錢😭
咁好啦 杜完兩次牙根 無做牙套
但我覺得隻牙仲係有酸痛
問個牙醫，佢就話杜清晒
話有少少酸痛好正常，遲d就無野
但而家過左成兩個月
隻牙都仲係有酸痛
咁好明顯唔係正常情況
杜完牙根正常係唔會再有痛嘅感覺
估唔到呢個牙醫連杜牙根都做得唔好
技術咁鬼差
大家千奇唔好再幫襯呢個牙醫😡

條友係曾漢輝牙科醫務中心都做 唔好去

有時平係有原因

可能你根本無蛀牙 呃你賺你錢